
                      Yo pienso que el director probablemente usó sus recuerdos de su joven vida en el película, pero yo no pienso que la película mostró la opresiva de Franco mucho. Nadie hablando sobre el gobierno and yo no podía que la película ocurrió durante de la opresiva de Franco. También, yo pienso que los actores eran mediocre. 
Yo recomiendo esta película para personas que les gustan películas sobre cultura Española. También, personas que les gusta drama les gusta este película. Yo no recomiendo esta película para niños muy joven porque ellos no entiendan los secretos. También, habían momentos sexuales, para niños no debes miraron la película.
        
            